黃大仙撚入！

3:00出去佔龍翔呀
唔好比天水圍手足孤軍作戰呀！！

不佔路 hit and run
Be water

ok

推

佔完龍翔 又點？
最後又比人清
Loop 番金鐘

推到其他區都幫手！
遍地開花呀

晒佢時間
呢個時候入天水圍太遠而且唔安全
幫下手分散警力

一係你快閃佔
長期佔 一定輸
仲2014 仲玩佔路

我既意思都係快閃佔
無諗過死守

咁ok

。

荃灣都做緊野 黃大仙一定要佔埋 佢地荃灣仲要冇不反對

遍地開花

五大訴求

Push

缺一不可

可以